
                      Me a encantado esta alocada película de Lego Batman y compañía. Muy recomendable tanto para adultos como para niños.

Todo empieza cuando el Joker y los villanos mas conocidos del cómic de Batman, intenta robar un cargamento de explosivos de un avión y como no aparece Batman. Tras la pelea Batman humilla los sentimientos del Joker y cada uno se va por un lado. El Joker trama un plan mientras y se entrega a la nueva comisionada de policía. La trampa del Joker se desvela y empieza la acción. A esta altura Batman a adoptado a un crió del orfanato que se convierte en Robin, la película se pone mas interesante y me quede embobado viéndola.

La e disfrutado mucho y espero que lego haga mas películas como estas. Son muy entretenidas.
        
            